愛回家●開心速遞 whatsapp sticker

點樣可以用

想要傻強

頭先開左group sd晒啦。。。
要遲啲出ver2時開group再sd

咁出post把撚呀

咁出po把撚啊

絲打費事起劇post洗版
起到可以討論下仲有咩可以整其他stickers

大小姐表情包
麻煩絲打加字

留明跟進

整得好靚
絲打會唔會識整apk檔畀an巴絲?

lm
入谷入遲左

May絲下次整埋珍妮
一聽到外語個扯蝦樣
仲有Rebecca的發姣樣

Jenny聽到13579之後嗌「喺！」個樣都好正
仲有「唔好打頭」

唔好打頭唔錯喎

唔好意思。。。an是什麼?

android

我係an架，不過唔識點public share出黎, 因為我啲圖大過100kb,所以先開group

求ios成set download

明白 等緊你下個group

同求

因為個group未可以咁快開住(希望下星期六，到時比足時間大家入group)，大家有咩愛回家圖想整請提出，我整到既盡整，我諗我出埋ver2就唔出，比想像中要花心機

有無「大學咁教你架？」

有呀

有冇大小姐人頭豬

我冇整，但朋友sd過比我，我有save低

我想要呀！！！
係咪要等下星期先有

想要小蓮想篤輝輝個酒凹

你有冇圖呀，或者邊集？

等你

辛苦哂你
要cap圖又要key對白落去

我情敵係大小姐(下) 個集

我cap咗啲圖 但諗唔到咩對白 希望絲打你岩用
金城安啲表情真係世界級

多謝你呀絲打，張圖好正

絲打整得好靚 可唔可以整呢張

IT狗嗰d圖應該都會幾正

但我諗唔到台詞

我淨係識去ssp

我唔係it狗

幫到你整sticker就好
你個sticker好正
同埋你好快手

有冇json檔share

你地都唔嫌單調就好

如果可以放上whatsticker就好啦

點先用到

放唔到，容量太大，我都想放

要開group share

但我仲未整完，要大家等多陣

有冇telegram版

辛苦晒

tg有冇？

LM

正啊
唔該嗮你啊阿May

謝謝

好正啊

留名

正呀感謝

支持

辛苦曬！整得超有心機 多謝絲

Lm

lm

辛苦了晒

辛苦晒絲打🙏

嘩 正
可唔可以放上whatsticker

想入group拎stickers呀

sorry ar 放唔到呀

ios用家冇得成pack咁download 好辛苦
點解whatsapp整個sticker都整到咁柒

多謝巴打

好靚 辛苦哂絲打
絲打有冇話大概幾點開group？上次miss咗send嘅時間

引極都錯 sorry

仔細睇其實唔靚架，，有啲圖會比較細，始終非專業，純粹係愛回家粉，等唔切人地整所以自己學整

應該要今日夜晚了，，日頭冇時間搞，不過個group會開到直至星期日，所以今次唔洗擔心miss左

但由安仔講自己廢青會唔會怪，用呀滕會唔會好啲呢？

如果有安凌bromance系列就好啦

一直都好想用愛回家stickers 但暫時得大小姐唔夠喉 辛苦哂

好啊 今晚跟貼啲先

都可以 只係覺得安仔好啱廢青呢個名

因為呢條線冇咩點追，如果你可以提供相同台詞，我幫你整丫

入得group未？

好正啊！
辛苦你啦阿May
今晚準時會入grp

點樣入group
好期待

加一

可唔可以整埋安仔想搞bonnie
bonnie回應 嚟吖 你想做就做啦

00:我今次唔會再做主動架啦
00:我淨係知唔係得你一個鍾意佢囉

方便搵圖比我嗎？

留名入group

點樣可以入group

大家再等等，仲有2張未整好

我會sd link

入左乜都無

麻煩要等一等，10點半會sd出黎

期待

00 & 安：好兄弟！（fist bumps)
邊度可以搵圖？

Google 或 直接播劇cap圖

字都寫錯
水性揚花 係咁寫囉

咁巴閉自己整

而家入grp仲有無

咁麻煩樓主send 出黎

希望樓主繼續加多啲愛回家既sticker

上面有link入gp

儲多啲先

答半sd，等多陣

謝

下round 幾時

因為9點半先sd完，下轉應該要11點幾

好正，入咗group，多謝你用心整及分享呀

同問

你指點樣用貼紙？我淨係知an機要更新beta版whatsapp

請問～仲會 send ma......
用iPhone 所以無得成版dl

多謝哂，耐心等待中

請問有冇tg 版

已取了嗎？

沒有耶。。。

已入
thanks

謝分享